突發 屋企要人！！！

夠鐘番去屌警嫂喇

做一日散水黨

做一日咁多啦 幫幫手

agger

做緊

pish 推比金鐘手足睇 離開比留低更勇武呀

push

返到屋企了

乖獎個警嫂比你今晚慢慢嘆

piah